其實你地班賤女人手機係咪長期有人搵你？

Ig dm又snapchat 又whatsapp 又TG又fb又line又wechat又乜乜交友app

無啊

無？當我傻仔？